金鐘之後會點？

唔知點解我有啲不祥預感， 頭先離開金鐘個時唔多覺有警察， 但又覺得冇可能比大家佔領條大馬路到聽日，依家政府又比我地罵到唔敢喐，我真係諗唔到之後會點處理。

聯署要求英國撤銷林鄭月娥直系親屬的英國公民身份

搞鳩完香港人就想走？

如果loop 多次69 夜晚暴力清場到610 第二朝返工
下一波就唔敢想像了